有冇Fresh Grad仲未搵到工？(8)

又完一個post
求offer神幫手救眾巴絲出苦海，個個9月前有offer

lm
返咗2個月,啱啱quit
再揾

interview
offer神

第八個post啦屌
下星期一簽約
但我總搵緊其他工

又新post
interview神offer神

求求上天比Offer我啦

留名

lm

求下比offer 我啦

有諗過搵物管，有冇咁差

其實物管即係高級大廈看更 有咩好做
埋沒自己理想

唔到最後關頭
唔好揾

MTR Station Officer都apply埋

睇黎巴打你先係最後關頭緊

13個月+bonus
好似唔差

騎牛搵馬

如果fg 黎講
騎牛搵馬唔係上策
做住野你好難思考到自己去向

求offer son恩賜

呢個位唔係好差姐

Accept左個爛offer 宜家兩頭唔到岸 點算

How 爛

我估大量請fg嘅時間已經過咗
自己啱啱又quit咗份物管 (5月揾到,6月返)
冇計,鬼叫自己差咩

呢句說話係上個post頭已經講左
真係咩工都要做住先啦，每個post都實有人出嚟話自己9月先開始搵or 10月先搵到，叫人地慢慢搵呢啲說話
但係要諗清楚係咪可以apply落自己到，一嚟你唔等飯開，無屋企人壓力？ 就算無，你自己搵左咁耐無壓力？ 二黎可以咁遲先搵都仲搵到嘅一定係有過人之處或者好彩， 問下自己係唔係咁先。
唔好覺得去到9月都未搵到唔係咩問題，人地暑假都放完
騎牛搵馬啦
諗下自己啲朋友已經返左一段時間收緊錢儲緊錢啦

quit咗留名

我已經去到唔理major
見工係請fg就send cv
冇啦, 成日行衰運
N無人士

早開始揾工又咪食屎
唔計MT, 4月開始揾
有得IN嘅, 一隻手數得哂
咪5月揾到份物管, 6月返
啱啱QUIT
冇後悔quit, 唔入去做又點知佢係伏

仲有幾日就9月

好難騎牛搵馬
唔啱就係唔啱
反而後悔quit遲咗

Apply 咗幾次，影都冇

寫唔寫落cv?

好耐之前讀u 個陣apply過做part time, 但miss咗call 無得in

巴打有冇telegram，
想問下物管嘅嘢

新post 留名 求offer

diu 我八大fresh grad
8月頭apply到依家都係乜撚都無 (用online加寄信)
申利: Part-time 算係半個紀錄部隊

做緊副警？點解唔索性變正職？

offer神

我唔係黑驚囉

搵工搵咗就快3個月

去完summer exch
所以依家先搵

其實我知得好少野
可以呢度傾吓

有寫

兩個月唔寫應該好啲wor

緊係唔寫

寫得多 問得多

人哋問起，點解做咗三個月唔做，
咪好老尷？

物管呢行有咩大問題，
點解最後頂唔順？

算啦,都寫咗
聽日開始apply果啲唔寫啦

踏入兩個半月了
想搵PRODUCTION HOUSE做, 但真係唔係咁易

冇工作經驗慘過食屎 做過炒散又寫唔到

未搵到工咪得 兩三個月好小事
佢問到咪話見工 reject offer

巴打，覆一覆我上面留言，唔該

份工前兩日in 完 今日再出job adv 係味代表冇機？

有巴打之前話嗰啲係俾左錢隔一陣就會出
唔關見唔見得成事
我都係咁諗會開心啲

希望係咁啦

聽日準備裸辭返回fg搵工pool

擔心
有份歐洲公司工 in左3次 入到final round
岩岩知道剩低兩個對生都係大老闆個客/朋友
係咪無機

物管 其實都分左好多部份
管理處同工程部
住宅/商場/工廈

如果FG做低級職位，其實幾好做
因為人工合理ｄ同埋好多野可以比上司負責
不過做落去就不了

咁咩物管好做啲？

有冇engine fresh grad講下搵工情況
下年grad

返住工睇呢個post
其實你地有冇後悔過咁遲先搵

Offer神

後悔遲咗quit浪費咗啲時間

Fg表示冇 想享受最後廢青日子 瘋狂去旅行之後仲有幾可有咁多free既時間

如果一開始一畢業就番工 到時咪又係會後悔嗰時點解唔趁後生去多啲旅行hea多陣

人總有取捨

早搵到，中咗伏
你呢啲咪贏家囉
係咪好想笑未搵到嘅人呢

我做左幾星期 準備quit 中大伏
唉但又唔知自己仲岩搵咩工

要後悔嘅野大撚把

發夢都到夢見有offer call
何時夢想成真

早排in完HKPC, 即日話俾offer,但等佢俾個完整package有排等
上網睇個個都話hkpc伏，其實點伏法?有冇過來人? btw 個post 係assistant engineering officer?有冇人知今年大既俾到幾多?

細電degree
唔計大學招聘日果段時間嘅話就搵左三個月左右
send左n份CV但只得4個interview
都係AE、grad e同埋electronic designer

上兩個星期收到兩個offer

天之驕子

你就好， 我連interview 都無

其實無樣好做
今年fg貪份人工唔錯做住先
之後睇下搵唔搵到政府工

Same

唉 之前收到一間做event既offer 不過打算等in埋另一份second in再決定 咁就miss左 早知老虎蟹都承成左先

唉
搵左大半個月
都未有一次second in到
Interview神
Offer神
求下你地顯靈
在下一定感激不盡

冇後悔 做廢青不知幾爽

工程撚 未搵到

offer神
interview神

offer 神
interview 神
繼續拜

岩岩in完一份
又普通話又英文咁問問題
講到好趕急想要聽日即刻返工咁 但係又無講幾錢

晏就4點in第2間

加油
食下香口膠飲啖水relax下

一陣3rd in
求offer神顯靈

巴打加油

加油

嘩...日資都11.5k咁刻薄
見過有d公司做 procurement要有n2 都有15k up

offer神
快啲有工開

interview神
offer神

有堆要n2都係出11/12k
利申同上面一樣搵緊日文工

今日已經係一星期通知期了，offer神可唔可以俾個人生希望我 好想做份工呀
揾到好累好灰了

Offer神仲未顯靈

屌，之前一擊即中份爛屎伏工。做咗一個月又要重新揾過 大家加油！

Offer神 please

日資人工真係低過出面
不過package唔錯 都算係咁啦
In過一份有14k 不過又無double pay 仲要跑數

有份工有offer 但差唔多日日都要OT
想問下有無得第日補返嫁
平日夜晚有一日要練波

Interview神
Offer神
可憐下我可以嘛

暑假就快完都未開工

但絲打你另一個po好似叫我騎牛搵馬

收到offer Ae
番6日 8至6
16k
點睇
利申hd

有無巴打係諗住邊做邊搵政府工?

返左大半個月閪工( in-house fashion pr)
好想走 冇野學不特只 啲同事都好麻麻
次次食飯都唔會叫
好想走 又怕揾唔到工

我

工時都幾長下
利申：唔熟行情

咩部門

上星期六台商招聘日
係某個位隔離寫表兼偷聽人地即場in
一個有un經驗
一個NYU master
一個現役紀律部隊
爭份只會壓到12k既工

Aco

咁多人想做aco既

想做人生贏家

睇你捱唔捱到
我再做去應該會抑鬱 日日比老細閪 所以返咗10幾日就quit

12k 返六日

要預冇晒所有私人時間
不過其實其他公司正常時間5 day好似12-3k
好似係

有無pt時間夠彈性可以邊做邊等offer interview

我都係得閒幫人做下私補……唔想無錢用

如果你係做傳媒(即係新聞)個類型咁就差唔多
之前見某間大型報章summer intern都係最多offer到6k
係香港初入行做文字工作一定唔高人工……

offer神
係時候顯靈喇喂
再拜下interview神

interview 2nd in offer乜鳩都好啦 我真係好撚想返工呀

讀pure science真係乞食
讀到幾叻都無用

唉其實大公司second in 完之後正常幾時有offer
明明1st in 完第二日朝早就叫我去second in
Hr手腳都唔慢丫

Group in 可以好快，試過即日至1 2日都得
其實佢真係有心請或者急住請，最耐應該1個星期

大家咁話

又一個星期
半年黎返左3份西工 依家又重新黎過 再搵過
Interview神
Offer神

八大商科 過proba 13.5k 做嘅野勁悶 好想走

我唔係gp in啊
1st in係見hr 2nd in 見manager
雖然佢嗰時都有啲擺款話大公司要process 耐啲 around 1-2星期有結果

仲未有電話無乜工作經驗唔通真係得文員先會理?

日日期待3點-6點既電話
然後再灰到新既一日

跪拜offer神
我唔想再搵工啦

求offer

話說我上星期5已經打過去同間公司講話唔會去in,但佢好似唔記得左咁,岩岩仲打來提我今日要去interview,唔知會唔會就咁blacklist我

唔知點解一有offer果陣就有其他公司要我去interview / agent打來問我洗唔洗再搵工
之前未有offer果陣,連續幾星期冇電話

manning logistic trainee 有無伏?

又冇電話的一天
interviw 神offer神

我部電話係咪壞左呀

fg返咗一個月 16k人工
份工太hea又無野學 返工等放工 有啲想走
應唔應該再搵？但又驚過咗搵工期…
利申：non tech IT狗

大家有冇聽過appco呢個公私？
佢叫我去interview 好似伏伏地咁

想問大家如果有以下offer
13k文員
15k銀行
你會揀邊份

bank for sure

但要跑數
fg驚做唔黎

我有16k都做住先

咩文員有13k

上星期四in完等緊消息
好想電話響

終於收到offer了。返5日 13k 大公司。 巴打們唔好放棄呀！

邊行

唉 又一日
今朝有個offer 12k 5.5 day 9AL
但自己唔想做果間公司
唉

好想搵份5day工

commercial acct

好想返工

一樣

前幾日去second in聞到陣伏味

前星期左3份

得1份有second in 但最後全部無電話

今日又in 1份 呢個星期內有電話就請
聽日in 1份cpa 1份普通accountant

求offer

今日剩返半個鐘

之前返咗2個星期多啲
日日loop嘅生活已經令我覺得人生已完
大家唔好咁灰啦 弟時有排你地返

有啲公司六半後都會打嚟唔好灰心

仲未返過工，近排有啲agent打黎問你幾時開始搵工、呢2個月黎做咗啲咩，都已經開始好頹。 加上in咗幾間都無消息越黎越灰

前日SEND十幾份 有3個CALL叫我interview 有D驚 都係外判公司 類似係CONTACT CENTER 既OFFICE工

今日電話又冇響過

有offer了 下星期就返
反而覺得就快冇自由 後悔揀咁早就返工

in完
應該收咗皮，唔會有2nd in
唉

其實我每日都會入嚟拜 offer 神，但今次係第一次留言，
有人請啦
之前第一個interview，已經有Offer，
但係人工太低，所以今朝推咗，
點知啱啱就收到電話，
有另一間人工好多嘅請
好感動呀

大家都要加油呀

唉 真係sad 搵左個幾2個月都係無offer 可能真係我太廢

讀商真係乞食

讀商都乞食
咁文點算

星期6到而家
send超過40個cv
0 interview
哈

有5 6 個interview 都無offer
無目的咁send cv 真係想死

Commercial building 物管5.5day 番shift
14k
點睇

Environmental?

其實不停send cv 但都冇interview有冇諗過係份cv同埋cover letter 出問題

有啲公司可能未得閒read/interview 掛，但我都keep住每日apply幾份，一星期都最少有2/3份有得in

今日係咪要到此為止

可能啦 明日汁下先

有interview
但得好少

其實點先叫in得好

都係跟jobsdb果啲sample整

我都唔知d 公司用咩準則請人
2份好想做的 都in 左3round
最後2份都無消息

我都好想知我究竟衰咩

3個月
非8大soc sci 真係走去搵dse 工好過

100%保險狗 唔好浪費時間
保險公司係唔會有mt
佢講到好多interview咁
其實唔想比你覺得佢地好Hea
同埋真MT一早請曬人啦
巴打唔信可以去試下

同問，只可以怪冇運

其實cv排版排好啲，個可讀性好既話，hr自然睇得舒服啲有心機啲，過到first screening 既機會都大啲

我個人係咁覺得

起碼格式要一致

岩，格式唔一致理撚得你港大定麻省，一睇就知係on9仔，諗都唔洗諗

咁一定有嘅

我都想搵呢啲工

我都係

這些機會是屬於cs jj的

都係幾日，邊有咁快

大家搵工用咩準則

一份人工正常加雙糧, 環境悶
一份人工低1-2k,環境好啲,照計會開心啲,但係無雙糧

大家會點簡

Non ba
Back office 有offer 究竟做唔做好？
又怕悶，但又想快有ft

利申：唔係cs/ uat

咩package

邊到唔fair
不如諗下點解上位果個唔係你

12-3k 左右
Account investigation
求指點

9月1號準備返新工但係岩岩收到email 9月頭去in政府工體能測試

我係好想做個份政府工所以唔想放棄個機會但係又唔知有咩藉口請假好 同埋唔去interview好似會留record對遲d再apply可能有影響

Contract?al?
13k仲可以接受 12就不了

黎拜下interview god 同offer god
星期三有份工interview
拜定interview god and offer god

我都遇到類似o既問題
唔知點請假好

巴打我同你一模一樣，本身9月4要番但收到ia ft
我打算直接唔做9月份工

唔係contract
但其實係咪冇咩path 因為我又唔係ba 底
真係騎牛搵馬咁？

巴打做銀行？

聽日有份工final in 希望順順利利

有無人試過跟agent搵
d agent真係好狗

你地一齊grad 唔代表你地係一樣嘅人
人地做到 實有佢過人之處
社會講公平 你都on99
會公平 依個就唔係世界
葡萄人不如自己再努力啲
難度你果科grad 出黎又人人一樣價啦wo
Btw 你個pay 又咁嘅位 又真係高

今日先去左agent 到in 份Mkt assistant
原來又係電訊公司 個agent 講到唔清唔楚都唔知係sales定真係MKT 仲要講左成個鐘哂我時間

感謝Offer神
終於有Offer啦
雖然得11k FMCG mkt 不過都好過無
希望唔會返兩個星期就頂唔住啦

有份經agent 好低人工 我唔肯去見
個agent係到兇我話依家好難搵工 又話可以再傾
跟住到我應承去見就話我難叫高d
為左份佣

唔通個天真係唔要我 一日比一日頹廢

病假

d agent 真係要食屎,
講到份工個老細點nice點好,
屌你老母原來個老細係呀叉黎,
度縮到仆街，簽完約先話其實咁樣咁樣,
蝦我fresh grad唔識野,
佢點估到我第1日就quit左佢
搞到佢無左份佣不知幾撚心涼

做得好 唔洗比面啲狗閪hr同agent

份合約同agent簽個d工，個agent收一筆過佣金定每個月都有回佣

巴打咁有信心 ia就算你round round都掂都可能要幾個月甚至半年先入到班 同埋如果到時收左皮真係乜柒都冇喎

本身個份我都麻麻地，唔想番一星期就扮病，廢事煩

通常係每個月
但都要睇下佢同間公司簽嘅agreement

offer神
我想返工呀#adore

陣間2點出發去見工
求集氣

唉，搵到份GT，15k，
但做左一個月都無就想走
好悶，完全唔係自己想做嘅嘢，都唔係自己識做嘅嘢（好難自學，因為好專業，而且公司無人理我教我）
好想搵過第二份工

利申：1大soc sci 2nd up但拎過dean list

Same 我quit咗
我文科人 日日叫我睇圖紙 畫強電圖 弱電圖etc
仲有好多其他人 返咗10幾日quit

而家d公司係咁濕鳩嫁，
我情況完全一樣

Offer

唔好講offer, interview都無個

FG唔睇成績唔通睇身家咩
有時候唔係一句（靠自己）就咩都解決到，
我而家個情況就好像一個讀文社科的FG入左間醫院度做，
本身係諗住做admin，
但最後唔知點解間醫院派左你去做醫生睇症咁。
當你遇到太專的工作時，唔係話你想學就學到

完全冇接觸過
跟住又叫我諗下馬桶個尺寸 又諗下門柄個高度 做埋室內設計

萬能型

你地interview時應該個個演員上身
唔做影帝應該浪費咗

Interview個陣 佢冇講要做呢啲嘢嗎
明明講到普通assistant咁

今日冇消息 玩完
Interview 都冇

上個星期五見左份好想做
仲未有second in電話係咪玩完
Interview 神
Offer神

今日先星期二，人地得琴日一日考慮會唔會快左少少

我上星期2 second in完冇call 9成玩完

見完third in 個department head好似唔多想我做咁

真心想做所以特別緊張

offer神仲未顯靈

大家加油呀
我都係8月先開始揾
都揾左3個禮拜in左幾間先有offer

phone in約好左 比人放飛機
代表d咩

頂in得麻麻 溫唔熟書
其他冇咁想做嘅工反而對答如流

收到大學ra interview,
不過呢科唔係幾想做

九月都黎啦屌

即係去到間公司
然後話cancel咗?

我想返學

見工果陣條友係咁話份工guarantee唔到我學到野 又話份工幾悶

係想嚇走我都真係想我諗清楚

我個電話係咪壞左
Interview 神
Offer神

叫你諗清楚咯，洗鬼嚇走你咩，offer個主動權人地度

interview神
offer神
我要返工！我要返工！我要返工！

(奴隸心重到)

第一日番工有乜要注意

一半番office，一半落site

通常人地都怕你做做吓走咗去想你諗清楚做唔做，你估請返個人，做training唔洗時間咩

但通常咁坦白佢都係講真話
上一份工佢都話好多ot 同好chur
我重好輕佻答返佢 做快啲有效率就得
點知真係好多ot好chur
啲野密到做得哂都冇用 放工前都比堆野你做 做到走唔到

啱呀，我覺得坦白啲好，公司簡你時，你都可以簡公司。

(但通常都無得點簡公司，除非間公司真係太衰/你唔適合做個個職位)

黎緊有兩個interview
誠心拜拜interview son offer son

咩field呀ching

其實閪工先會自己讚自己 或呃鳩你
所以你不防正面啲 佢咁講唔係嚇你 係講真話你聽
讚自己果啲公司先要提防

Bank 有offer
5days
Sat 要ot
13k 點好

係咪boc credit card

唔係
想死 煩到

我都有offer了
12k bank back office
打算accept 求屌醒

多謝offer神
終於簽左contract 12000 銀行假 9至6 5days
搵左半個月希望唔係伏
各位加油呀 相信自己既實力 只係未遇到賞識你既人姐

返咩工絲打

back office? 做住先囉
有錢收又唔會空窗期

1年 contract?

咩role 邊間
我都有 但我唔知accept or not

唔想自爆

Assistant

問題我本身星期六有pt 好高人工
但如果做左bank 就冇得做
因為佢指明星期六要返ot
巴打點算

應該係d勁悶既role

我都係assistant

睇你想唔想做bank
如果一直都搵緊就做住先

咁我就要放棄份pt
點解人生會煩膠

利申：好中意pt 但又冇可能唔做ft

interviewer東南亞人口音
下下聽問題都要pardon 是否已完

呢d做落盞辛苦

多謝咁多位巴絲意見

之前個份有14000
而加想搵返14000好似難咗

人生真係好多取捨
我就快reject 第三個offer
定我應該騎牛搵馬

有offer都好灰
想食屎

其實咩為之做壞cv

有無人有/見左南洋gt既interview?

今日又準備食白果
等消息真係慘過冇得in

0 phone call

醒目仔巴打留tg傾？我同你應該同一offer

咩工都搵唔到
做住頹工等有其他offer

Group interview?

有冇人見coca-cola sales and marketing trainee?
要group interview

同building service有關嘅野

詳細就唔自爆啦

做左online assignment only, 巴打有interview了？

睇黎轉工失敗

又一日
send n個cv
0 phone call
0 offer

7

mkt
17fg 非8大

permanent

係咪銀行

我都係 但人工仲低過你地 利申：hd仔

真係好唔想番蝗公司
日日簡體字

話說前排有9.5k文員仔offer，reject 左之後又打黎叫我做cold call狗
同佢講無興趣，今日又打黎話文員可以比10k我
最後都係reject左

痴撚線公司

我想返Panasonic 呀

叫佢老母自己做，全部西工

interview in得好地地但冇消息又唔知衰乜真係好灰

衰左幾次呀清

明日又係新的一日

搵工最慘之事莫過於見到個post 又再出ad

interview 神同offer神
拜下神 等聽日interview 順利

第一個星期搵工都已經sd 左過百份
之後sd到冇得好sd就日日f5 f爆jobsdb
一日都冇三份sd到

一星期100份，有無咁勁啊
真係有咁多fg工咩(唔計aia)

第一轉sd哂兩個月內出過嘅post
Sd哂咪冇得再sd
高一級都可以sd下 博佢開junior位比你

我諗住冇回音2wk既重新send過

有冇人apply過/in過 hsbc
幾耐有interview? 難唔難？

offer神
幫幫手

重新sd過同一份？

係

聽日 interview
生生性性

文科非專科有咩工種岩

介唔介意講咩公司

有兩份叫左我去interview
應該係work

我覺得有興趣可以試下既
唔岩咪quit
加油呀

介唔介意講你in咩類型post
可能有啲位唔想請fg

絲打覺得我應該做住份ft 一個月萬幾，6日，但冇咁中意
定做2份part time 月入可能得6000

Pt就好多時間，可能有2full day off 其他日子半日返工

無野啦 我以為係hospital authority

FG終於收到物管offer
14k左右
過probation+5%

返5日半長短週
返工30分鐘車程

屌住先
唔想再等落去了

拜拜interview 神
Offer 神

Interview 神
Offer 神
求second in

Interview 神
Offer 神

物管

巴打管商廈定咩

中伏 manpower主動搵我

等左咁耐終於今朝收到call
星期四去in
Interview神
Offer神
希望各位巴絲可以幫我集下氣加油
今次一定要得

interview神 offer神

我之前有好多唔同pt經驗（3個月內），同做過份政府短期合約工， 仲有份短期工有萬6
作為一個商科fg,以為之前啲工可以幫我揾高啲人工，點知原來唔係
依家唔上唔落，萬三都覺得屌唔過

patttime你覺得會有path咩？
會爛cv架喎
full time點都好d啦
我個人意見

而家便緊full time temp仔
好後悔個時in 個份工唔話immediate Available
而家要邊做邊搵 每日腥幾份都無電話

]有冇人apply過/in過 hsbc
幾耐有interview? 難唔難？ phone in一般問乜

你咁諗
低技術冇前途嘅洗碗20k
有前途 自己本科 高技術 12k起點 將來會升到30-50k
你會點揀？

再者 唔係ft exp 又真係冇乜用
但從中你學到啲咩去證明比人睇 依啲經驗有咩價值，先係你嘅責任
而唔係做左hr就會知你叻仔，係睇你點present 姐

我覺得你有D病....
今日會有2聲咳....聽日會戴返口罩
後日應該頂唔順去左睇醫生

咪住，唔係今日就in下話...咁無得扮

你咩post都唔講 點知有冇報過

巴打報咩科
我又係搵返自己u ra
但成個幾星期都未收到interview

唔係大部分back office都要phone in?
我個post係aml個邊

Cdd officer ?

唔係呢個 巴打報左？
佢全名係咪cdd office and xxxx manager 我係佢個網搵唔到就咁cdd officer

我報過一個front line 位
Phone in 佢搵個外國人同你傾 都係普通問題 跟cv問下咁 冇咩特別

都係self intro? Why hsbc呢d?

如果間公司經jobsdb invite 我果d工會唔會係伏

有空位請多幾位同事幫手
HD / Asso 11-11.5k
banking back office
星期一至五
朝9晚6
平日幫手處理文件個類既工作

Degree 12-13k
banking back office
星期一至五
朝9晚6
做invoice report /cash clearing / lending

有興趣 tel : kc1611

出發interview
希望到時生生性性啦

仲未有offer 唔好咁對我啦

Yup y this position etc

會約左時間先定一黎就in

係咪8大U grad?點解人工咁低都accept ?

And 你apply完隔幾耐佢打黎？

Email約時間
唔記得lu 但印象中唔係好耐

Thx絲打

去左見marketing assistant
10分鐘in完
唔覺得係想請人
Inin下走去做自己野

慘

拜下interview 神同offer神先
一陣有好重要既interview

老老實實,8大U grad點接受12K人工 ?
有冇人真係會accept呢D offer??

in得唔係咁好求2nd in/offer

同你諗嘅一樣
非專科搵office，一句冇經驗就壓你價
有時搵極都搵唔到，好自然就會⋯

咁SAD....唔怪得大學生搶ACO
我好彩少少,engine fg人工都OK,不過未來3年人工加好慢

求下offer
琴日見完, 星期五都無消息就唔諗了

好多顧主都係19
識晒office係基本，又要你識整網頁、photoshop, banner，然後一句冇經驗就收你皮
總之要最低價錢請個十項全能

又半日
0 interview
0 offer

銀行12k 5days vs 物管14k 長短週
大家點睇

Which bank

Sc

不要再說了 度日如年

Offer god

Interview today
生生性性

搵到好辛苦 interview完又冇
又Sd cv又等

Please offer god
interview god
please I beg u

商場

聽日interview
上黎集一集氣

每日一拜
Interview 神
Offer神

非八大Degree畢業 小學TA 返五日半長短周 開12K都要壓我500蚊 得$11.5K 大家點睇?受唔受好?
其實想等其他Offer 唔想簽左約後好快唔做 另外想問簽左約後一個月內走 係咪7日前通知就得?

做左2星期都無

你講得啱既, 我依家除咗sales外其實都唔知應該揾咩工
第二選擇可能都係CS, 但我又覺得將無乜技能咁

巴打可唔可以講下邊間？

今日安排左見兩份marketing assistant
一份條友on99
一份就到左指定地點個接待話個人未返叫我自己打電話
打完電話叫我去另一到搵個經理見工

咩role 巴打

依家好多ta都要求你有教師package，你本身有冇讀pgde?

加我tg傾，唔想自爆

點解大家物管都有apo offer
我連pa都冇
都叫 19 degree holder 又有康記pt經驗

冇讀pdge 今年Cs fresh grad 唔覺間學校會比機會我

其實mkting好唔好做

apo有degree唔係好易入咩

[member]報左十幾份ea2
in都冇得in
接受唔到做ea3
所以最後ha不了 ［/member]

In左3份會計 2份有offer
一樣12k 非8大
其中一間近啲就簡左個間

大家加油搵份好工

ea2都有叫我in喎

搞到我以為個system壞左

有in果位巴打條件好好？

有2份有得in
一份之前去唔到
一份遲下in

仲未有消息 係咪唔應該繼續揾同一個field

份份都話要1-2年經驗
定係要搵d好唔出名既公司見？

同一公司 岩岩in 完一個post 點知佢新出另一個post仲吸引 apply or not?

試過識人hku冇經驗，細公司開10k俾佢 其實可能細公司仲濕鳩

兩個post無咩關係就唔好

一份operation 一份BA

一年經驗就試下囉 反正真係做一年都未必識啲乜

邊間公司

atos

話說啱啱有interview 係estate assistant
係咪即係物管啲嘢嚟 我都唔記得有報過

好頹
日日f5 jobsdb 都好似無咩工岩
Apply左 interview 左想做嗰d又無回音

EXACTLY
F5就嚟F到我痴線

點解偏偏冇咩興趣就有得in，想做就冇聲氣

日日mon住

快啲有人請啦好嗎
我願意用十年命黎換個offer

上jobsdb 搵ft搵埋temp job, 結果in 完話得3個月contract，早知就唔搵temp job

offer神
interview神

剛剛見工比人串普通話差

記得最少6個月先好做

岩岩axa 打黎叫我聽日interview 保險BACK OFFICE 因為唔得閒 問可唔可以改另一日 話要再睇睇 係唔係冇機

改期都唔比 就咪請人啦

到底好無apply contract工

好撚on9 我都試過見第二間話唔得閒約第二日 之後就冇搵返我

比人用完即棄咁

CS OFFICER

我覺得似係喇 份工13K 番10至7 五天工作 不過跟勞工假

又要繼續搵工...

諗住大公司請人至少6個月啦，點知佢話得3個月，我去樓下炒薯條好過

contract 工唔緊要，但係都要做得長寫到落cv

望就望佢會打得番黎 希望10月前搵到 唔想比HR問長問短

hr真係狗黎

under恆基

之前女青年會打俾我
佢指定日子我話唔得唔好意思
其他日子我都可以
佢條八婆話我地d人都好忙
只係得果日得
打機會再俾我

唔通真係愈想做個啲愈無offer
想要份6個月既contract工多過份perm
Offer Please

已經被定義為失業人口

睇黎間間hr都係判要求改期既死刑

咁都好正常
而家你揾工
你又唔係要睇醫生之類

每日一拜interview神offer神
希望今日in嗰間會再搵我

Agree

好多公司都可以改
佢都係請緊人，大家互相遷就既
唔係請人就大曬

可能佢覺得你in幾份唔loyal掛 dklm

試過有次收到call in某公司gt, 個hr打黎問下星期一得唔得，講完唔得叫聽日去in, 更加唔得啦。
個hr話再睇睇，遲d call返黎，到最後無call不特止，之後報個間公司任何職位都not suitable。

改時間都blacklist
方丈黎

有無師兄係大昌X做 或者做過？
工作環境同花紅好不好

有冇人做過 citic assistant officer

試過有一間朝早10:30打俾我，叫我果日2點in
我有緊要野做reject左
好撚唔尊重

佢地真係痴線
搵緊工代表24小時on call既咩

希望今日見個份有消息啦
再拜interview神offer神
今日個電話又無響過

又一day

電話又無響過

6點hr又放工
0 offer 0 interview call

上星期in左份hr officer同個manager傾左成個鐘
點知都係無回音

Interview God
Offer God

得罪講句 抵死
有咩忙到比足兩日時間都唔得 你時間就寶貴咩

呢啲多數要幾年經驗 同埋會要MARKETING DEGREE

有份job好ungent請人
前日invite我，琴日apply，今日In埋
小弟fg marketing andpublic relations
細公司，5個人都無
sales and marketing executive 11k，3個月後12k
主要做訂單，覆客email，見客整落單既野
屋企車程去公司都幾遠，個幾鐘頭
可以學好多野接觸唔少人
應唔應該去馬好
In左<10 份工都未有offer

岩岩忍唔住send左email去上星期五in嗰間問
真心想做
好似好傻

我諗如果聽日都無offer我都要sd去問下
我唔想再揾工喇

近屋企車錢唔貴仲可以諗下
如果又貴又長短周就唔好啦
office 工都12k啦
TA有無carrer path可言?
如果唔讀教育文憑做老師既話不如做出面office工好過

btw 等開飯就另計

你預左呢種工係做打雜 咩都要理

絲打in完幾耐

試用期第一個月咩都唔洗 話走就走

ou?

上星期四

不了

再問意見
蝗資公司
做operation assistant 13k

外國物業投資
Business development officer
13k再有bonus
有搞event 搵發展商

唔怕cheap ge pr firm, 去社區中心,個啲，搞下啲社區event累積經驗

搵左成個月仲未搵到

睇左幾頁 得啖笑
比著我in人 你大學grad就要比14k你?
憑咩

講真 做咩都講經驗啦 你讀書分數再好都比唔上做過兩年既經驗

其實我每次收mt/gt interview都會收到email叫我上去簡時間/畀足一星期時間我準備，但佢隔左成個月請唔到人就咁3日前call我上去interview, 我唔覺得間公司係認真想請我。

如果佢係有心想同我in, 根本唔會即刻叫我聽日去in。你話啲普通entry位聽日in都叫無問題，mt/gt咁大競爭啲hr覺得我地呢啲普通大學生唔洗多準備既(我唔知其他人洗唔洗準備，但我就廢既要準備吓先去)

巴打你都啱既，我地求職者有咩資格推interview姐，有得in咪執到囉。Hr永遠是對的，就算佢咁大個人不負責任無信用都無問題

anyway多謝巴打指點，以後有咩interview就算紅事白事都一定要趕去。

一齊加油啦
眾巴絲都好快齊齊有好工offer

你有你諗法啦 對唔住 香港行唔通
定你太耐冇見工?
就算講緊係公營機構一樣試過兩日後上去in
你覺得佢冇心in你 咁咪去都無謂去諗都唔洗諗啦 你咁勞氣做乜?

咁幾多先啱

笑死 比足兩個日子你 自己推哂唔得 唔打返黎就代表唔請啦
仲叫「咁大個人不負責任無信用」
幼稚程度可見一班

睇工種啦 你話有理冇理 咩工都14k先做 真心覺得on9

有無試過酒店？聽啲做hotel 既朋友講好似有個entry位係係幫手搞活動
但唔知你有無興趣

共勉

有中學ta offer 12-13k 諗緊做唔做
ta經驗出來無用

我無勞氣，你會唔會諗多咗，一直都理性討論
可能我地啲垃圾大學生無你呢啲前輩咁多閱歷in 過咁多間，隨時隨地可以show off有offer
至於公營機構方面真係唔清楚，希望巴打願意分享多啲相關情況，等我地呢啲普通大學生知多啲。
我淨係in過某幾間政府部門summer intern, 但無記錯都有收過信講定邊一日等我地可以準備好/盡快聯絡改時間。
衷心感謝巴打再一次提醒：HR永遠是對的。做人唔需要誠信

跪求Offer神

唔洗咁悔氣既 現實就係現實
我諗我都仲睇得明中文既 淨係睇到一個覺得自己好撚懷才不遇既人

我只會講 老闆永遠是對的
係請人呢方面 HR既權力的確係大

其實你無工開都夠膽推interview
你都幾大膽 唔怪得9月仲搵緊工
正常人一早sem2有晒offee

如果我見工 連推人兩期 我都預左收皮啦 講咩姐
點睇都似場面說話啦 大學生

都係去公司網站send email算
jobsdb send極都冇咩回音

咁我真係身邊一個正常人都冇

如果冇收到call 而仲未有工返係正常
如果見好多次工 仲未有工返 我先覺得係唔正常

Offee

Jobsdb其實拎黎睇公司比到幾多人工好實用

但我想問一樣野係你答應咗人唔係需要做到先好答應人？見完工話有消息再通知，咁唔通知即係唔請就好正常。但問題係如果個hr答應你話一陣再call你而又唔聯絡你，咁叫唔叫唔負責任？我隔咗幾個鐘都收唔到call都立即打畀間公司關注個進度，亦都覺得自己作為一個求職fg 大學生係唔應該要人咁多遷就，但個hr就屢次唔係個位同留左口訊都無再打返黎。

我自己就好守信用既，做唔到就唔會隨便答應人，可能係你眼中呢啲就叫幼稚

巴打介唔介意透露下係唔係已經做咗幾年野？

Hr interview 時講野永遠信唔過，我都諗住聽日問下interview 1wk後 結果係點，雖然機會渺茫，但起碼份工好想做自己爭取過，冇咁sad

其實都知自己太遲正經揾工，anyway多謝巴絲打指點。我會引以為鑑
如果唔介意不妨入多啲入post分享，等眾巴絲早啲面對現實，指點下interview 既技巧，盡快有offer。
再一次多謝兩位巴絲既意見

其實唔介意同你分享 但悔氣說話真係冇咩意思
打返去我都會 至少得個知字 但如果係我聽到佢話再覆 我已經會預左收皮
同埋答返你 係

見工個陣 hr一定好似好認同你講既野咁架啦 實覺得自己好有機會 我都有接觸過「in」人呢樣野 其實唔打返黎都已經係9成9冇機會

即係我指in完之後冇打比你

其實係咪真係好似d人講 見完第二日無電話已經可以收皮

咁又唔係一定 要睇佢急唔急請人 （其實冇機會知
有人會建議七日打返去確認既

但以我做過既工黎講 其實兩至三日都會約哂啲人約期黎見工

MT/GT/好工一早年頭請晒人
如果到9月都仲未有OFFER 咁真係GOOD LUCK
人到一grad就已經搵2,3萬
你就出黎14K, 做多十年都唔知上唔上到30K
真話係難聽嫁啦 你自己好自為知

mt/gt咁易入咩
唔係3大, 都收得皮

所以先想講 真係唔好咁大想頭 （你真係有料既另計
唔係既 用返四五年黎追 可以接受

你唔係鳳凰 冇資格無寶不落
始終都要向現實低頭
都係個句 真話係難聽

你死撚開啦柒頭

人地係mt
揾大把錢
點會睇得起啲癈人

個個做到mt咩，你老母等你養家自己事
身邊大把人去左幾個grad trip先開始搵啦

咁如果話2個星期内有通知，咁預幾多日後真係無offer/further considetation?

我都試過 但有d係grp in要夾人 或者個manager 個日先得閒 如果你要時間prepare 可以問下佢仲有無第2日 如果無既就自己取捨 有既話就正常去in

ps之前都試過撞左interview 想推遲兩日佢都ok左

上星期五見完
今日都無叫second in
心入面已經自我收皮

我五個工作日當佢收皮

same

我覺得應該係見完即刻當冇件事，繼續搵工

高等人類果然睇唔起我地依啲低下階層
當大學生佔一屆學生20%，唔通所有大學生都做到mtgt咩，總有人搵唔到架啦，更何況係乞食科

好工年頭請哂人?

其實你地唔洗咁灰
我搵左兩個月 一個interview都無

讀咩科?

其實你都唔洗咁灰
我搵左成年，一個offer都無

我都覺但有時有啲工太想做就會有啲失望
大家都要加油

介唔介意講下，你揾邊類型工？
如果太冷門，係難入啲

無記錯你好似搵得好專？

我係八大社科
搵office工 咩office都有搵 唔知算唔算冷門

好攰 各位巴打加油，唔好睇小自己。市面上仲有好多好工，唔好放棄！

同你一樣 最後得個in字

咁講就真係吹大左
留意到呢兩個禮拜開始已經少左好多openings
相信之後對普通fg會更難搵工

五月以黎返左兩份西工哂曬d時間
依家再搵都好驚又係西工

上個星期見左兩份都未有聲氣
求offer god
Interview god

利申 搵ngo 中五資格工

會唔會考慮試埋ngo? 可能人工無咁理想，但都叫有份工做/可以in下。

Ngo冇乜了解

Ngo 唔易嫁
得d pw po 有機會 其他要經驗
仲要有班asso hd 的人搶點死

我身邊有啲朋友讀社科，一畢業就入ngo, 以為可以推介畀巴打。
估唔到原來咁難
唔好意思，誤會咗添。

今朝in完sales rep
5點佢地hr打黎話問我做唔做marketing executive
我話ok可以試下
跟住hr話約個時間見見marketing manager
咁姐係點？

我有朋友都試過差依個情況
又係要再安排interview 但最後原post 收左佢

希望ME個post 請我啦 唔想跑數

其實你都唔使咁灰
我搵咗十年，一個offer都無

In 左幾份ngo都無回覆
已經揀中5 qualification 工都唔請
Offer god

你係中大碩士？ 佢都無十年

add oil! 搵工都要睇彩數
有時同一個website 我有d frd見到既job ad我都見唔到 我都係日日睇下岩就apply 同埋跟返要求寫exp. salary 個d

屌，唔覺意自爆咗添

假膠唔好笑 我認真講嘅

做下假膠輕鬆下啫，
搵工>>見工>>等消息>>無消息無限loop 真係好痛苦

有時覺得工真係唔可以亂搵,
但又明白搵唔到工果種焦急係好難頂
返左一個月GT, 15k人工, 發現搵左份唔岩自己, 無乜前途, 唔鍾意做嘅工。
好想快啲搵到第二份工然後轉工
但又覺得自己無乜interview運/技巧, 好難可以搵到份更好嘅
記得上年9月開始就不停搵工, 但好多真mt/gt工都係send完email無回音,
就算有都係第一/二個stage就收皮
反而果d假mt/gt就in得鬼咁好&有offer, 但低人工到要即刻推
唔知黎緊呢年會唔會有好d嘅interview運

我好似回過你

有時覺得工真係唔可以亂搵,
但又明白搵唔到工果種焦急係好難頂
返左一個月GT, 15k人工, 發現搵左份唔岩自己, 無乜前途, 唔鍾意做嘅工。
好想快啲搵到第二份工然後轉工
但又覺得自己無乜interview運/技巧, 好難可以搵到份更好嘅
記得上年9月開始就不停搵工, 但好多真mt/gt工都係send完email無回音,
就算有都係第一/二個stage就收皮
反而果d假mt/gt就in得鬼咁好&有offer, 但低人工到要即刻推
唔知黎緊呢年會唔會有好d嘅interview運

(利申: hku soc sci 2nd up, intern/ partime 經驗超過10份, 其中有超過5份都超過兩個月。報過大學internship course, 然後全部拎A+)

係呀 因係愈返愈sad, 一日比一日想走

呢個我都in左5-6份工 今日又in 不過份份都冇回音 係咪我唔洗interview
利申：工程L

識

我都想問
次次覺得in得ok都無回音
都唔知自己咩問題

有啲in個陣佢講到好似請硬咁 搞到我成日ff

我都係 interview 機會唔算少
自己大部分都覺得正正常常 無甩cut
都係無offer
我係垃圾

我都係
番左一份曬左時間好驚

係！d hr真係好狗
Interview 嗰時係咁讚你 然後都係唔請
食屎啦仆街hr

Btw今日in個間公司啲HR幾靚女 快啲比offer我啦

其實好多人都未搵到工嘅，真MT/GT一年會請幾多人啫 同埋呢個post 好明顯係比未搵到工嘅人討論，你係到幸災樂禍做乜啫

利申 8月開始搵 reject 左一個offer 大家都繼續努力

offer神
今次呢份工好想做

有無巴絲知道順豐有無伏？
月頭月尾開親JobsDB都仲見到佢請緊同一個位

講真，話我葡萄都係咁話，
搵到真mt/gt嘅人同搵唔到嘅人嘅分別，
好多時都係輸係運氣而唔係實力

大學做野真係好撚慢
快d出張grad cert比我啦

用咩用

我理得佢係幸運定實力，我無apply 過
但係到幸災樂禍係咩玩法 重老屎忽上身告誡世人

八大文科fg做緊ngo

要我補交資料
唔想拖住人地呀

短時間內比唔到我驚佢會比左個offer第2個人 (如有offer)

再未搵到

大家點睇hkt

咩位先

乜都要做lo
老實說講 市面上嘅mkt有真有假
叫你跑數都有可能

跑數

NCB成日出post請GT

中小企 冇budget 做marketing
你搞promotion會好撚柒

唔記得左黎還神tim
多謝interview神同offer神顯靈
希望一切順順利利啦 我會做好呢份工㗎
各位巴絲加油

沾下好運
Interview 神
Offer 神

大家d工近唔近屋企
返工車程路程幾耐

Offer 神interview 神
可不可以給個機會 我會好好工作

見到咁多巴打做唔長就走左,證明西工真係幾多下
好擔心下個月返果份都係西工,希望可以做到半年左右啦,已經唔想再搵工
雖然份工本身個人工已經西西地,但自己廢無計唯有頂硬上

OFFER GOD
INTERVIEW GOD

想問物流公司cs 13k ,13個月糧
返9至6 (要ot)
做唔做得過

有無巴絲做過華御結

我都係認真

屌，搵搵下發現原來有啲工我冇見過，但係又fit 我。原來佢冇寫entry level, 但係我又簡左entry level 黎filter

心都痛埋，可能我冇filter 就會apply 到份工，就有offer

大公司就冇死嘅 但一定執頭執尾先囉

reject左份中學ta 好迷惘

做左一個月quit
果一個月既經驗應唔應該寫落cv到

點解reject
巴打想搵邊類型工?

同問

唔寫 我覺得3-4個月
話搵緊工都講得過去
頂盡半年

所以果啲做幾做就quit 寫落去寫花哂自己cv
HR 真係起到你底再算
或者果份工 個月都對你apply 新嘅工有冇幫助
一切以有冇用去睇嘅姐
有用咪寫
寫左都冇用就不如少一事

我唔係好熟工程 但有幾個朋友都係
見佢地好多選擇啵 亦都話請人唔係太嚴格

有朋友做過 係咪講緊順豐既marketing個邊？

唔知
reject完又有d後悔，因為咩offer都無
其實ta都幾好，多假期又hea

不如打返去講做住先?
起碼唔好再空1年。

除非你想做教育，唔係唔好做中學ta

我係今年grad
係yr4 sem1開始搵 因為好怕搵唔到，結果都係搵唔到

我無野做 搵左好耐得呢個offer

比你做住跳其他工
有hea 工緊係做住先
一怒做一怒搵

份工唔hea就話要諗清楚

reject左啦

你個名

幾多k?

假設a公司俾左offer
但心儀既b公司又無講幾時有offer
會唔會有人厚住面皮咁打上去問出offer未

有人打架
但你可以take 左a 嘅offer
做住等
好唔過a你都係做a
好過a咪即刻走
一定要拎住兩個offer 揀完先做架咩

巴打肯定冇聽過人讀乞食engine
利申人板

巴打咩eng
唔係engin 都肥仔架咩

今朝SEND CV 過左十分鐘就有CALL叫我今日IN

CS - THE ONE 商場 14.5K 早中SHIFT 6 DAYS 9 HOURS/per day

點解要做cs 呀

CS 最易請 實等人用 雖然帶媽媽番工

唔係為做而做啦
嘥精神時間做依啲

返學pt 都重可以 長久做依啲真係燃燒生命

其實都係 我諗住都係做一年咋 當第1份工姐 一年我又覺得接受隨

做cs出面真係唔當你係咩經驗 最多覺得你持久力有一年架咋
你走去做sales 都話比人知communication skill 勁
跑到數 代表你有幹勁
商場做cs 你話比人知舊盤骨勁咩

biomedical engineering

我都諗住照IN 左先 諗住做1,2年CS 去apply mtr station officer

咩黎架
可以做啲咩工

0 care path

呢個唔錯 我都想做

想直接APPLY 港鐵 有冇人APPLY過

今朝電話一響又係得cold call 哈

好好PAY喎佢地 一跳就加幾K

[quote]今朝電話一響又係得cold call 哈

行scheme a做寫字樓考工程師牌
去醫院賣醫療器材
或者係醫院維修醫療器材
入到行係幾好搵
但僧多粥少

係地鐵做過part time
問佢地最遲個更幾時走
答1點幾
之後記放棄左考so
不過我諗大學生去考會有優勢
（因為暫時都唔係好多大學生做）
同埋入面真係好hea

講親n展多數人都定性左係cs/civil/ee/bse呢幾科
但其實有好多偏門n展
eg city有material同nuclear engineering

做左一個月event 12k
做到成隻狗咁 每日ot 1-2小時基本
Event前期試過ot到凌晨12點幾1點
重點係無補水
有時星期六日都要返
果到有補水既，得100蚊
同同事關係又麻麻，依加準備quit, 要重新再搵工了

唔錯wo! 唔算乞食丫
我見啲fd做manufacturing d eng
成日返大陸之餘又唔係搵得多

Btw 咩eng 最廢

係時候要拜下
Interview 神
Offer 神

Nuclear
邊到有得比你做
真係整核彈咩

offer god
interview god

今日MTR打黎約INTERVIEW, REJECT左, 其他把打加油, 不用謝我

咩eng 最廢 諗到幾個
industrial
environmental
mechanical
material
chemical

點解? 因為香港都唔係靠呢D行業
香港極少呢D公司做 所以根本請人都少
讀完呢D 一係自己醒水 轉第二D做
一係唔好係香港做
認真mode答

咩post

有冇正氣少少既agent介紹

So true

千祈咪搵adecco,
介紹左份西工比我,
一日就quit左

咩POST就唔講喇,總之放位出黎

Email去問結果都唔覆我
Interview 神
Offer 神

絲打 你點sd去問？

red color

都係上網搵template咋

前日second in 佢明明話「會有同事通知你架喇」到底要等幾耐

到宜家仲未有工番 好灰
今日收到個閪offer 又唔係自己最想做嘅嘢
真係唔知點好⋯⋯
Btw如果做幾個月就quit左份工係咪整花哂份cv

下星期一仲未有就打去問問

成日話整花CV整花CV
你係做咩工 會引致人地真係走去起你底?

起碼做半年先寫落cv啦

offer 神
interview神

會唔會打去問快趣d

點解ngo都咁難請人

好啦 仲諗住9月1就有工番

Ngo咩post?

心急唔黎 咩公司? 規模?

搵到了

星期一in左份
求offer神保佑
一星期就過

大型ngo

咁你點問b公司？大佢話你已經有offer？
入左a會唔會出唔返黎

你講到佢實請你咁
咪就咁問有offer 未
佢比唔比offer 係佢嘅選擇
你要唔要offer 係你嘅決定

我唔明依個situation 有咩confuse
Take左a
B就唔會出offer比你？

你地幾時in?

Interview god
Offer god

Fg 準備開工了

打去問結果應該點開口

我sd左email去但無覆我

唔覆你知咩事啦 仲諗?

一份12k 返工地點近啲
一份13k 返工地點遠啲

兩者工作性質一樣

如果係你地，會點簡

見完已經當無件事繼續搵架啦
不過呢份想做 聽到話唔請咪死心

Offer神希望你比個offer call我
都幾想做in果份工

近係咪真係好近先 我會揀13

細電其實都係食得屎

我岩岩都sd左去問，雖然都知唔會因為一個email而請我

CS 唔係大問題，問題係翻6日就真係狗都唔屌

計翻時薪如果係翻5日份工得12k

唔係長短週做唔過

offer 神
快d俾offer我啦

搵工見工係咁loop好攰

更正番 係長短週

有冇人可以分享下second in通常會問咩
Google過都係想了解下你性格/問處境題
仲有冇其他可以分享下

今日係一星期通知最後一日
電話快d同我響呀

通常都無

上次真係最後一日打過黎
不過reject左

mola mola

咁又in完一份 幾時先有offer

Me2 sd左 求神明打救

通常會請既2,3日內就會打來

fg諗住玩返1年咁上下
返吓temp儲吓錢去夠旅行
先搵長工

等消息慘過死
共勉

其實都係傾下偈 講多次self intro 啦
問你點解對個post有興趣 你自己有咩興趣
自己嘅優點缺點 5年內工作目標
佢會講多啲間公司background /training matters
有啲會問埋你family background 同埋屋企住邊
仲會問有無結婚壓力

痴撚線 問埋家底

INTERVIEW GOD
OFFER GOD

我乜撚野壓力都無 而家又咪係唔打尼

多謝offer神收到個offer
雖然唔係太想做，但都多謝你先

offer神
interview神

唔駛咁串既

Interview 神
Offer 神
俾個面試見工機會我啦

聽日有interview
求保佑

有冇agent推介，我想要interview咋

Quit啦仲諗

依度經巴打refer bank back office 有offer 既人，你地in完隔幾耐有通知？

今日開信箱收到政府信interview survey officer
想問係咪一定要著老西

我都係 咁你去唔去

一天過去 又多一天等待

Event 唔係比人做
難搵長工又唔穩定

8月先開始SEND信
見左一份,過2日就CALL我了
星期一第一日返工,有D驚

咩工

唉
愈覺得自己係零

Program worker
Assistant program officer 咋
Offer god

共勉之 曾經距離最近既理想工我都可以冇offer，直頭想死左去

有冇巴打做緊冠威物業管理？
諗緊要唔要offer 好

唔該哂你
自己大概都係準備呢啲
希望成功

拜下offer神
好想拎到個offer

我都係
搵左兩個月

邊間呀
做緊ngo

再灰啲係 以為一定會in得成嘅工
完全無回音

一個月多啲
但都想死

岩岩second in完間ngo

加我tg傾

有無Civil巴打仲未有offer

啱啱hi錯掣打左去琴日in個間公司到 聽日會唔會打比我問我做乜鳩 好7

名就唔好開啦
大埔做防衰老的
都唔知點先請
自問對答還ok

無用嫁
d post仲要asso hd 個班人搶
無嫁啦

你諗多左

我email去問有冇offer都唔應 應該唔會理你

in左cta 等左三星期都未有通知
我一心入房署架

咪搞我啦
一收到EMAIL再GOOGLE下間野就知唔對路
打電話去CANCEL 都費事

今日有2個interview wish me luck

[q uote]今日有2個interview wish me luck [/quote]

一日兩份咁IN 其實好攰

Interview 左幾份
但全部都唔係自己心水
如果package唔錯 喺細老司做好唔好？
讀語文出黎真係想死

公*

有家庭壓力，你無咁容易走？

去緊interview
Interview 神
Offer 神

岩岩又in左份
如果佢package好d就好
13.5k 長短5.5day 兩個week番多半日 兩week放假 10al 無medical 請病假無醫生紙扣人工
求屌醒

想死

屌
每朝收到2字頭電話以為係收interview或者Offer
點知係cold call

九月了

Offer神呀

再咁落去 我都真係唔知可以點

0 call
0 interview
0 offer

開學鳥 好想同學生妹迫地鐵

未搵，今晚開始

而家除左 jobsdb 之外仲有咩網

呢種心情真係好慘
Interview 之後好空虛

有degree會唔會爭得贏asso hd

日日喺屋企得個等字
有時候諗自己係咪真係差成咁

我琴晚search完即刻ban9佢

interview神
offer神
愈搵愈灰

interview 神 offer 神請成全我吧

Interview神
Offer神
成全我啦好嗎

Interview神
Offer神
搵左成個月有interview但一直都未有offer真係有啲灰

ngo冇工作經驗唔請

急需一個offer 俾反d信心我

Me too 其實我好驚搵到年底都搵唔到

大家都係無經驗佢可能驚d degree 會走

岩岩in完
覺得自己in得有d差

咁點入呀
我已經有實習

復康服務個d可能有機會d 冇人做

interview神
offer神

社會唔需要我了

同意

唔會的

巴打語文科畢業？我覺得人工ok,如果少OT可以屌住先,有經驗後轉份福利好啲

啲hr係咪預人哋apply咗份工就代表你準備好曬嘢去interview 隨傳隨到
有無人試過hr打嚟叫你即日first in？
頭先12點有hr打嚟叫我下晝3點去in份admin工
雖然去間公司嘅車程應該只係around40分鐘
但咩都未準備下最後都係推到下星期一先in

辭完職第一日，好空虛
有啲掛住同事

試過有公司叫我第二朝八點去interview

今日打左兩次去諗住問下結果
無人聽 email 又唔覆 好無助
你聽下屌醒我都好丫

我問嗰間琴日覆左我
叫我轉另一個post
Reject 左

Interview 嗰時發瘟答錯左公司背景
收得皮

遲d in pr 但我冇呢方面經濟
之前都in個間因爲咁收左皮
唉突然覺得機會好渺茫

但唔想復康

有間公司冇情情覆我email,叫我填份application form 外加幾條link, 叫我了解下佢地公司係代理啲咩。 個email就咁完，冇寫要幾時覆，又冇寫幾時in, 即是想點？

陣間五半interview property operation associate 希望成功

係 讀英文
無double pay bonus
唔知個hr講漏定真係無啦
如果是旦一樣有我都會狗衝
大前提係 offer神顯靈

me2 冇人覆

想問下各位巴打，fwd trainee多數開咩offer

Online retail

大家有無試過去interview in得個一陣
大部分時間都係問我有咩問題想問
好似對我毫無興趣咁
大佬CV你就一早有，無興趣嘅你就咪叫我去In啦，浪費我時間

屌你老母個hr mean到
問到我口啞啞
冇做過點知丫

今個星期見過一間，見得5-10mins，叫我介紹再問埋我有無問題就叫我走。

呢D我相信好多人都試過

我都試過
佢地咁早就係公司

返嚟還神in完幾日有offer
結果裸辭完只有兩個禮拜廢青假

咩offer

Diu 重要個幾鐘車程，浪費我時間
其實對我無興趣可以唔好call我

佢地係為左交數？

offer god

岩岩見左份
當我以為對方要同我講請我 佢叫我返去等消息
Offer 神

見工見到好攰

最後衝刺
Offer 就夠鐘放假

係 係個心理好攰

又0 interview 0 offer

Second in完
希望成功

metoo

Me too

宜咦嘩係 一年先13k

次次in完都死無對證 等到2046
大家最長等左幾耐？

係咪要逼死我先安樂

唉屌

INTERVIEW 既EMAIL 寫 You are suggested to attend the interview with casual wear.

著長褲恤衫係咪冇死

個半鐘, 冇睇過我份CV, 全程佢一直講佢讀書到做野既事, 淨係問過我一個SITUATION 問我會點做, 跟住開左個價比我, 然後一直自己有自己講
果個半鐘我一直 嗯,嗯,明白, 佢IN得好CASUAL, 又講下粗口咁"D仆街客三年先搵一次我地公司仲想點點點"

咩公司黎

我係咪咁廢呀

Interview神
Offer 神

次次見完工/send完cv等email/call果陣我都會咁問自己
未有著落比啲朋友問 你仲未返工呀？
果下心諗 屌我想架咩

Interview god offer god plz

quit咗一個星期 又開始心急起嚟

絲打係搵緊邊類工？

唔係呀 見個陣都傾得幾好
但之後就收到email話想搵返d有相關經濟既second in

季節名？

我之前生日 d人講完HB就問我有無offer 即刻sad到仆街

大家加油!!!我琴日見完工 今日就收到offer好開心

搵你呻下

我覺得你唔好做
U grad 都做呢啲真係整花cv

細公司黎, 我上到去得兩條友
佢全程真係好似當FD同FD咁吹水講晒佢咁多年心路歷程, 講野快過機關槍, 一講野就唔會望我, 我就望足佢個半鐘, IN完隻眼勁攰

Gallery?

多謝interview god先
突然5點收到email 叫我interview
拜一拜埋offer god
希望順順利利收好既offer

呀哥 ibank mt 老豆月入過15萬 我濕鳩科fg
搵左3個月工 好大壓力
準備去自殺

咩途徑搵 本身咩系？

呀哥老豆都咁出色 慘...
佢地係點練成

呀哥攞晒老豆勁個啲dna
佢同我同年畢業 日日比親戚恥笑

既然都係比人笑 不如做二世祖

又一個星期
又一個月
又一個post

好撚慘 仲咩唔叫老豆介紹 要自己搵咁慘

電話半個月冇響過
祈求下星期interview神offer神顯靈

like開一堆啲組織/公司/電影節嘅page，咁啱見到出post請人就寄咗
本身係讀電影系嘅

9月了

ibank好似冇mt position

你答左啲咩

唔知呀 佢同我講係ibank度做

可能你太出色 直接講得

可能佢都唔識

HR 好多都唔識techni 野

今次依個post好似推得咁快咁

CS工易唔易請

易

好辛苦
依2日點排解到依種悲哀感覺

每次星期五in完
星期六日都會好煎熬

叫你阿哥/老豆/uncle幫你lor

今日2-4點連in 2份
估唔到in完即刻打俾我
仲要miss左call
都估到個offer夠晒閪 人工好難接受
除左11日al 比較好
同埋星期六可以casual wear
但已經等左差唔多3個月
話就話星期3先覆佢
不過應該聽朝打去覆實

唯有打多份炒散 一個月返多4-6日
希望另一間有奇蹟啦

咪撚靠agent幫

讀degree既應該全有offer
你ive?

日本jk

人工好難接受又要返星期六 仲話要返炒散
巴打諗清楚好啲wor

好過我今朝打去直頭話'暫時未有'

我早幾日簽左約
11月頭既工，做一個月合約
七日通知期
但係星期一second in
如果星期一間公司請我點講好？
我本身諗住話可以即返
但屋企人話點知七日通知期係咪要另一邊返左工先辭得

想問下有無人知簽左未返係咪都可以辭？

我諗我知邊間 前排都有諗過apply
純粹好奇 有冇其他福利？

趁佢地臨收工打去 原來個hr sick leave

有工返都有可憐嘅地方，例如每日遲少少收工但全組人OT, 都有壓力

想問下大家first in已經見左manager同am
通常仲有無second in?
因為佢同我講比多一兩個星期時間佢
應該係見其他candidate
咁樣係唔係等於無機了？

我都係咁
明明啲野ot做同聽日做冇分別
但6點半都仲有超過一半人喺office on9
不過星期一quit了

當然可以辭啦
七日通知期=離職前七日通知僱主而呢七日繼續返or 賠七天工資而即時離職

未講，不過我預無乜福利
間嘢應該負擔唔起
有function嘅仲要喺office hour以外做嘢
不過揀得呢行都預咗工作熱情當飯食

鮮字頭？
我有Apply

好似有apply too
想搵同電影電視有關嘅工 但係好少見opening
定係我like唔啱啲page

有無人其實都唔中意office工
好怕學d system excel

幾多人工

之前有喺佢地function幫過手
入面啲人都真係鍾意電影／文藝野
希望你做得開心

最長都係個半鐘左右，group in 輪流自我介紹之後hr問啲問題，跟住比左個case study 我地傾點做，15分鐘至半個鐘後就6個manger入黎聽我地傾左啲咩，之後半個鐘寫case study既report。最後再問有冇咩問題想問。全程冇對過我學歷/任何資料，佢果陣得我份cv

其實我讀咁耐都係呢輪先留意到呢兩份
啲同學同自己都有返過電影公司intern/pt time
但平心而論係少公開出posting請
人搭人fd搭fd多
再早幾個月UA其實都有培訓計劃

11號先返
做住等另一間offer
有offer即走
已經唔到我等落去

呢度咁多人讀media

唉錯過咗ua個計劃 唔知係咪一年先得一次
影字頭都有留意 希望鮮字頭有回音啦
其實如果唔係讀電影 係咪好輸蝕

突然騎劫咗間接顯示呢科幾難搵食

希望快d 俾offer and interview 我
我只係想番ngo 工咋

試下議員助理？我識非三大社科做緊了

+1
求

點解個post好似又熱鬧番
唔係應該越嚟越多人揾到工架咩

搵足3個月
究竟得做錯啲乜

有無人答下

多人quit咗掛
quit咗一星期 offer god

搵完又quit左
還原基本步

冇計啦 我一開始都諗住睇下份工捱唔捱到一年
但真係捱唔到 人工ok 但做嘅嘢同老細

巴打要求太高？

UA嗰個GT program?
其實我覺得呢個同出面啲MT program差不多，business性質多過media，未必係讀media既人真正想做既野
利申有報 2nd in唔得閒去就byebye左

其實degree fg 13k文員仔做住先有冇得諗

有得諗

但我係簽左約，十一月先返
如果另一間公司請我，我向簽左呢邊即辭係咪等於過左7日就無事？因為依家距離十一月成兩個月

今日番新工
其實我係接上一手
但我係得一日交接
交帶哂d野
但我完全唔識落手做
同埋做既野同自己諗既唔似
仲要用語都係蝗語

一日兩份咁IN 其實好攰[/quote]
連in兩日都覺得攰
一日in兩份真心勁

我嗰份second in即請
點知勁伏 日日ot到10點

玩左幾個月搵左兩星期腥左8份

好似感覺易入行啲 如果入到ua
咁巴打有無咩好路數

我前世係咪做過皇帝，今世要乞食
又1post 又係0 offer
等唔到消息都係心傷心灰

識人係第一屆GT，佢依家主要做marketing 例如最近megabox UA relaunch，順便promote marvel套新imax呢啲活動咁
我就覺得自己唔太適合做marketing